[901機場檢討］每一次的失敗也是下一次成功的關鍵

雖然昨天被捕人數少，但是無可否認，昨天的活動不算成功，甚至有點狼狽。

我知道大家也累，也可能會不滿意昨天的成果。但是昨天所得的經驗，絕對會讓我們下次的行動更順利，甚至可以做到be water的效果。

1，裝備篇

昨天在機場沒有放tg，沒有射子彈，因為機場就是春袋，旅客就是睪丸，政府再傻也不會射自己粒蛋，會好撚痛，手尾好長。

因此只要我們扮成旅客一樣，警察也沒辦法攻擊所有人。

重點
- 豬嘴和防具沒有上場的機會，麻煩放回在家裡。
- 昨天有參加青馬長征的手足應該知道，Gear對自己而言只會是負累，甚至會因為警方的駐紮而被迫棄裝。別做不必要的浪費，即使是勇武都不要再帶gear。
- instead Gear，保護個人隱私會比較方便行事，最好是可以覆蓋整個臉部特徵。
- 帶工具。我見到手足拆東西拆得很辛苦，麻煩槌和士巴拿是Must have item，用完隨手扔了它，30元一個，不需要心痛。
- 槌也可以做打狗工具
- 離開機場就轉街坊look

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

我都唔建議下次機場帶gear
口罩就必備 扔左都唔心痛
但扔gear勁心痛

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

2，行動篇

昨天阻止到半數航班，我認為我們可以做得更好。

- 手足做事，其他人開傘
- 速龍來到要慢慢退，讓前排手足有時間集合
- 如果前線沒回到，麻煩停在原地等直到前線歸位為止，我們是他們的back up，不管是戰術上抑或精神上
- 上保母車之前要看清楚車牌，前期資訊不足，盡量不要上機場停車場的車。
- 拆鐵做馬，麻煩大家不要得個睇字

- 不要鬧狗鐵前線。他勸止手足是職責，手足都不需要出口解釋，無視則可，因為好撚嘈。

自推

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

【持續更新】香港人九月日程表

唔一定要mask，人人帶黑超咪得囉，咁多旅客帶黑超

行動組一定要帶
實q會影相

3，交通篇

大部分手足唔熟路，加上支援不足，大家都很狼狽。所以最後預先部署徹退路線。

- 狗鐵不是用來搭的，是用來拆的。
- 保母車是今次活動的Vip，有心人可以先在機場停車場Stand by，以接走老人和小孩
- 東涌站是必經之路，可以在東涌站預先組織車隊
- 同時在東涌站要有marker記錄狗車（包括假保母車）和防暴的活動
- 逸東是次選，因為要經山路走，麻煩各位準備車隊，因為巴士是不會開的（雖然最後龍巴有開但是塞到爆）
- 下車地點請不要一次過湧去葵芳，可以去碼頭，而且可以快速來回，接到更多手足。
- 要有青馬長征的心理準備，所以保母車可以在收費站等
- 詳細安排和分配可以開Tg討論

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

下次機場幾時

Day day 都係和你塞

去機場真心唔好BLACK BLOC
你遊客LOOK減低被截查機會
更加有機會令黑警誤查真旅客引起民怨
撤退時裝備唔係資產而係負擔
咩都無做無帶被拉好難告得入

幫你推

推